好快有班專家出黎話831有人集體中左痴線病毒

政府做出最好安排，打退病毒，
救番廣大市民，
而且無死任何人

831無死人
相信政府

點解咁撚陳雲